依到有無人有強迫症？

你地生活得點樣

還可以

老豆無迫你食狗飯？

唔好提條撚屌